当谈到为你的住所和宁静的家感到骄傲时，一个精心修剪的院子会让一切都不同。 最好的树篱修剪器:用这些强大的修剪器保持你的后院整洁弗洛里·科拉尼，2021年6月24日 
 然而，许多海洋学家没有认识到海洋也是“生命的住所”。 一本新书探索了军事资金如何塑造了海洋学，Alka Tripathy-Lang, 2021年4月16日科学新闻 
 今年，我们设计了用意大利腊肠、面包棒和杏仁装饰的小屋。 这10个食物趋势是2020年我们需要的分心|Emily Heil | 2020年12月24日|华盛顿邮报 
 当你梦想住在小木屋、房车或其他可选择的住所时，它充满了你可能不会想到的小洞见。 如果你正在考虑彻底改变生活方式，“脱网生活”将满足(或扼杀)你的幻想 
 这些都是简单而优雅的，并且会看起来很棒的浴室或作为客厅扔在海边的住所。 柔软、轻便的土耳其毛巾，用于浴室和海滩旅行|流行科学商业团队|020年9月4日|流行科学 
 安德鲁·博登和他的两个女儿丽兹和艾玛，以及他的妻子艾比，住在第二街92号那幢富丽堂皇的房子里。 你会住在丽兹·波登的斧子杀人屋吗? Nina Strochlic | 2014年10月30日 
 当库马尔乘坐的汽车前灯照亮一个这样的住所时，他立刻感到内疚。 Rafia Zakaria 2014年8月6日，每日野兽 
 文莱苏丹不会在和平住所内发生准伊斯兰叛乱。 文莱回归石器时代|Jay Michaelson | 2014年4月22日|DAILY BEAST 
 “那不是他们真正的房子，”安德鲁谈到卡戴珊家的房子时说。 观察我们，观察他们:在“人民的沙发”上蒂姆·提曼| 2014年3月20日|每日野兽 
 我的虚弱早已把他送进了死亡和丧魂的可怕住所，除了我的眼睛，其他任何人的眼睛都把他改变了。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 他到达的那天早晨就到了这个地方，但发现他的朋友已经换了住处。 阁楼和花园 巴兰坦 
 丈夫提供住房的义务意味着他有权选择和确定婚姻住所。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 是的，黑暗的地窖似乎是这些普通鬼魂最喜欢住的地方。 《关于鬼魂的发现》第二版|乔治·克鲁克山克 
 她仍然用她的水晶住所的诱惑把这个年轻人囚禁起来。 彼此之间|阿纳托尔法国 
 人若爱我，就必遵守我的话。我父也必爱他，我们就到他那里去，与他同住。 契约条例|约翰·坎宁安